有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（61）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

2019 第十一屆「法國五月美食薈」大使

24-25/5 Hinsideout 張敬軒澳門演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

Senses Inherited SACD

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

新人留名

LM

留完個名再返去推爆

正評留名呀呀呀

你有問題

今日joox出嗰個all my time version

留名

冇追po一段時間，大馬song list係咩

Hi 留名

好清

終於唔係傷得很厲害同我的方式

改返啦

正評留名

老了十歲

Between唔該塵巴

溫書

真係青春不可復反

Between食咗飯未呀唔好淨係掛住溫書

加油！

加油 我都溫到就黎升天

9點ready

我準備好留言

LM
等睇今晚9點 笑到晚餐都噴返出黎

你影張生大馬啲相好靚呀!!!!!

多話塵巴
多謝假以時日
多謝有求唔會應
8點半繼續溫

準備睇ng片

到時應該食晒

多謝我會影多啲

真係好靚

我8點半先開始温

睇埋ng先温啦

冇錯呀吊頸都要抖下氣

加油呀

笑完先有力先有精神溫書

笑笑

笑得好甜

多謝大家
睇咗笑死我

有魔性笑聲咁你今晚溫書有動力啦

加油 上面張gif送俾你
得閒開嚟睇吓回血啦

係呀

多謝

今晚唔好太夜瞓

早晨

影好耐無見

原來開咗新

對，今天早睡早起晚安

好 晚安

我都想訓

做完篇essay 訓唔著

睇下ng笑下笑下就瞓得着

要睇埋之前啲延禧攻略配音先掂

你係咪淫男人

早

我覺得如果第二日你唔係有重要嘢做都唔緊要啦難得做完essay咪自己休息下囉
最緊要係做完

好耐無見

買左雜誌未好型仔

邊度有得買？

買咗 好大本

我喺7仔買

all my time mix好正 岩晒我呢d電音撚

有冇人有多25/5既飛

謝謝你

無咗了

好鬼大本

我琴日買 間7仔得一本

有24 號兩張飛 想換25 號 請問有無人可以換

我果邊7仔仲有2本

揾左十幾間

呢個係咪程巴

起個底都confirm左啦

程巴點睇軒今期雜誌隻錶？

唔知，頭先食完仙后，發覺九成女職員都係靚女

⋯乜好多女職員咩

佢都冇改名黑人問號

唔係你唔喺嗰度做就冇靚女職員㗎

行左好多間7仔都無
ok vingo都無

你句野咁多否定我睇唔明

要唔要幫你買？

YOU之外也有靚女

最尾經過新界既7仔先比我買到

因為你佢哋先去做一日炒散炸

超正啊救命 好鍾意譚善言 呢個組合好令人期待

我再搵下先

屯門有

要幫手出聲

係咪新歌

原來軒叔好多00後fans
真係老懷安慰

新mv？好期待

你有咩問題？

MK

秋
我話你聽…我冇問題

程巴

Hello…好耐無見，有個女部長好靚，眼大大，又有禮貌 笑容

當時有冇問佢係邊個

點問呀，唔夠你甘令囝

分享下

講靚仔我唔夠你啦

一大半侍應都係女（靚女）

佢哋為咗你先嚟喳

咩歌mv

好大雨呀

天空剛下了幾場雨

但係街上的路人很多

返嚟了

人起朵你起朵冇人識你呀

啱啱喺間報紙檔買到
反而7仔OK就無

笑死

救命 夜媽媽擺啲提神嘢出嚟
#神經病
好正

聽晚十點等youtube

激死作詞人系列

一見就散嚟講希望佢唔會del片

不能不見

我偶像終於進化為諧星

請問仲有無人放25/5 兩張？

同求 唔想買和牛

唔買和牛可以食壽司

已經分唔到邊個係火龍果 邊個係容姨

Aga

期待新歌沒有後來的我們

Aga出品嘅曲
必屬佳品

好驚
ig story個預告睇咗幾秒已經想報警

救命

睇左啲乜撚野

全條片最睇得落眼

救命我唔得啦笑死我

點解回鍋肉要鬥雞眼

之前係咪話隻火龍果會去澳門場

係？？

佢而家真係派膠派上癮

呢個look好靚 我係咪有幻覺
btw 後面啲dancers係咪找對的仁啲fd嚟

我以為會用返祖兒個景
後尾先醒起喺韓國

正常人版本

睇完就溫書啦開心啲

YOU啲GIF

我都鍾意呢個
靚女

呢個post得佢做先唔會尷尬

果然係熱帶混血兒

降兩度同火龍果可唔可以合唱明愛暗戀補習社

笑埋右

當然唔少得果姐咁樣幾靚……女

係咪用full version

睇相好靚咁，聽朝起身睇

估唔到一舊火龍果都會識發電

仲有張招牌笑容😏

條片幾搞笑，至少我覺得幾靚同埋接受到
每一個景雖然係惡搞但係都用咗好多分努力
淺藍色嗰個景天花板上面嗰啲吊飾全部都係成本(要跟返原作上面嗰啲cctv？)
佢係用盡每日24小時要令我哋開心的
沒有一刻是浪費

依家都見到有人唔鍾意佢咁派膠
其實佢派膠係想fans開心啫，佢次次派完膠都話玩得好開心，但拍呢啲惡搞片都要預先度橋、預時間。
佢近年又忙咗好多仲得閒娛樂我地
所以我都好鍾意軒軒玩得嘅一面

不得不佩服 真係跳得好似尤其是紅衫shake頭嗰part舞 啲movement好容祖兒
同埋膠袋裙個造型 妝同頭都好靚
認真做膠事真係玩得好開心 至少睇到我放鬆大笑咗

可以去街市見到紅色膠袋就應該會諗起佢了

見到火龍果都返唔到轉頭

別問我是誰

佢自已都講過話拍呢啲片冇辦法令所有人鍾意佢，佢氹自已開心，再氹其他人，最緊要做返自已鍾意嘅嘢 唔好扭曲自已。
其實軒叔啲片令我笑番好多
無論點都好，我都會繼續支持軒叔

我都會繼續支持佢㗎

正皮返

最開心係佢會以自己開心咗先再出po 即係每次見到佢出po都會知道佢做緊自己鍾意嘅嘢 咁佢開心 我哋又可以笑下 雙贏啦 拍呢啲笑片應該咪話唔攰 不過可以樂在其中真係幾好玩 正評

我只係路人粉(唔排除轉正)但由昨晚見到張相始，已不安左成日到頭先十點，一開ig笑到要即收機，因為仲係街，我勁驚比人以為我痴線!但我好想講火龍果真心好靚女!!!
但係我最近見到金莎啊！紅膠袋啊個的應該會好想死😂😂😂

佢應該都有從中搵到樂趣同減壓

送火龍果一句
這叫創作力不算病

睇完條片
覺得作為fans 好開心見到偶像做緊啲自己鍾意同開心嘅嘢
可能大家都好鍾意睇得好開心
但我又覺得每個人都有佢鍾唔鍾意條片嘅權利
見到你地話有啲人喺ig 話佢 咁始終有人鍾意有人唔鍾意㗎啦
唔使咁介懷 睇開啲啦 最緊要皇上開心啫唔係咩

小降你幾時復出呀，火龍果真係好靚女

其實軒軒都係想大家開心啫

歡迎入坑

我知道呢個坑有毒，皇上仲要無喵底線!所以仲有坑邊😂by the way 係kkbox聽緊歌中😂

睇唔開 鬥雞眼望鬥雞眼

個笑容殺死人 靚過d女人

睇咗條片喇
好靚最後遮加拿大毛嗰下

冤枉仲搞咗入會form

即刻入會

入會啦

痴線

張敬軒今年係咪真係開演唱會?

已經填左

ME2

可可歸家了

你太正經啦

嘩真係好耐冇見
完sem 未呀？

我都想完Sem
日日都09返學 00返屋企 仲要做功課

點會唔記得你 你留低啲印象好深
咁幾時先有暑假放

18C

期待有咩歌

咩歌都好係軒/小降/火龍果就得

總之係佢就得啦

唔知我出返黎果陣佢隻國語碟出未呢

我明

唔知點解見到你e句覺得講到好似坐監咁

坐緊監嗰個係高家聲

邊有啊
係曹元元囉
我都想同佢坐⋯

塵巴

1蚊!!!

又放飛

來 為我點上這一口煙
然後 我們就再也沒有然後了

從朋友變成情人 再從情人變成陌生人
這一路的苦 但願我們都懂得

你說愛情中的人像在霧裡前行的船
尋尋覓覓能夠停泊的港灣
今天我們卻在迷霧中走失了對方
而我們從前明明看得到
將能停泊的那一隅

凌亂的房間 滿地的紙屑
你最愛我畫的那張畫
和那張曾經熱鬧過的雙人床

所有的東西還在 除了我們

#沒有後來的我們 #江海迦 #林若寧 #舒文 #伍卓賢 #談善言
#comingsoon

Story有得聽新歌預告

好想喊

好慘

新歌

幾洗腦

聽幾句已經有心痛感覺
好正好期待

好期待靚仔軒

下 首新歌係洪卓立既相識以後黎架喎

新歌幾上腦

睇唔透點解要用返同一首曲
仲以為aga 寫首新嘅俾皇上

好好聽期待佢MV個肉緊樣

過珠海住，澳門太貴啦!

明天入去八一八先

做咩咁灰

空虛寂寞凍

佢一著西裝我就腳軟
靚仔到咁點得

恭喜軒仔

無得去

握手相識了便有盡頭 拖手拖垮了最好朋友

由此證明 從同伴走到情人 最終少個良朋

Yuenwrong表示

恭喜軒軒

「張敬軒嘅底線低過佢條底褲」—容祖兒
笑死我

若最終與別人長相廝守 為何往日愛不好你

hi

廢jc

蘿蔔絲

我好餓聞到有人煮野食

廢j 絲
出面見到你都唔敢同你say 多兩句hi

去食脆香雞翼！

我都係一hi又瘋狂收負皮

減緊肥唔得

我都要減

食完先減！

減肥真係終身事業

加油呀我趁呢排開始減

身邊有好多女仔食極唔肥

我都減緊

今日打完波
膝頭又開始痛又要痴tape

我都想打波
我之前打完痛2-3日

有心事

等緊佢開live

咩事

今晚？

等軒？

識咗個男仔
明明佢講過好多次唔係鍾意我 但係佢又好care我
唔知自己做乜鳩

中央冷氣？

突然間咁熱鬧嘅

膝頭有事嘅話要練好啲大腿肌群

乜嘢
唔好搭錯線啦

我第一下都係諗到呢個

唔係 佢應該係care我多過其他人少少

你講緊咩

可以傾

呢啲通常個wts都有幾廿人係入面

你都係搞掂自己先啦

冇嘢我用錯詞語唔使理我

遠離佢呢種感覺繼續做朋友都好辛苦

但佢知唔知你點諗先

真係要行開啲

搵其他野分散吓注意力 唔好成日同佢chat

成日搞到我囉囉攣

佢都講明唔係鐘意你 即係想收你兵 走啦唔好留戀

唔捨得呀同佢相處好開心佢又識好多嘢

對你好就係要你依瀨佢

我有時借啲咦flirt下佢
佢就話都唔知我係真定假

我咁大個女第一次咁

唉好煩

啲港女都係咁樣收男仔做兵
反之亦然

咁我覺得可以再相處耐啲培養下嘅 如果最後佢reject你都好過收你兵

所以瘋狂聽軒啲傷心情歌

點解啲港女可以收兵我淨係可以做兵

係呀 同佢相處真係開心 佢都話同我相處係開心 搞到我成日囉囉攣

佢只係你生命中嘅過客 早走早着

佢有account搞到我唔敢喺感情台post叫春希望唔好追呢個post

但佢又真係超care我感受

求神短佛佢唔好追呢個post

幫你推快啲

愛你

我都間中睇下

轉話題我都應該ok嘅
最近想聽嘅side係感情用事同形影不離
但係今日唔記得問佢

唔鍾意 佢聽外國歌多

最近無咩心情

都唔知喺邊度再搵過了

我只係想時間過得快D

我唔記得幫你問sorry

我只想留住與你的時間

唔係E個原因啦

總會有嘅

愛你
大家都好好

連登有愛

呢度真係好有愛
出面啲post就比較多痴線佬

我ex都係
而且我發現我啲ex同我分開之後都會搵到自己好愛好愛嘅人

係
我好少喺出面講野

出面真係痴線佬多

出面有啲痴線同偏激

講兩句會比人hi

不過係咪算正常

唔知 我睇嘅都好正常

Hi 18C

依家多數睇感情台 好似比較正常

我睇上班台

我上娛樂台

Hi返你

未有班上

我冇細心研究佢哋呀
但係當我知道人哋都有美好嘅唔覆嗰陣我就唔會去拆散佢哋囉

你係台主

都有正常嘅 少啲囉

開燈一個人 熄燈不見人

可能文化嚟

多謝你呀求求

你咪係清泉囉

為何還要吸足一晚我

Yes 有時軒post都有痴線佬

塵巴你都係

久唔久 一兩句就唔理佢

講笑

如果佢係純粹假膠講下笑嘅就陪下佢

可以去barbecue

披星戴月積雪為誰掃？

寂寞就如自己一個

大台式大結局

軒：難得咁齊人不如我哋去天台bbq慶祝囉
羅：終於一天都光曬大團圓結局

為你

又ff啲劇情出黎

軒有聲即刻有佢把聲

係咪有聲先

塵：黑人問號

你想唱歌跳舞?

這女人是誰？

唔係15號咩

Sor 係我搞錯

係得佢先咁crazy講啲咁嘅嘢

好想去，但因為之前買唔到票，已改左買機票去台灣😭😭

冤枉ig 條片
好虐心

把聲係佢同祖兒？

唔係mv 女主角咩
點解無啦啦係祖兒

我以為之前幫佢拍片宣傳演唱會所以祖兒幫佢拍返片宣傳新歌

譚善言？

把聲勁似Stephy
唔係譚善言咩?

一知道同曲就冇mood
點解仲好意思舖晒路宣傳

靜好

傾計？秒回

點解我覺得把聲唔似佢係咪因爲冇乜聽佢鬧人

睇埋巴士啊叔果段同埋火龍果句痴線
我覺得似

我聽多兩次先聽得出係佢

如果真係自己男朋友咁講野真係hurt到仆街

好惡既軒

被趕走

即刻走！走啊！

但我唔想走wor

死纏爛打

咁惡做乜

不，平靜語氣only

唉
戀愛是 容易談 容易淡

容易談咩...

Yes

真心咩洗唔洗

佢哋啲面積？

想知個event幾時完多啲

2個鐘？

要早啲了

著鞋唔著襪？

拎櫈仔出街唔驚尷尬？

會？

放書包

好

又係wor不過真係聽得少

神經病

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（62）

推

乖

早抖